呢份出左就算，下一份報紙稿個設計可以點進步？

首先，希望有人拎 final_final_final_ver 出黎睇下先（好亂）

1）point form + highlight 唔夠效果
例：
1. To completely withdraw the Extradition Bill.
3. To appoint an independent commission of inquiry to look into incidents of police brutality.
或
This is why two million of us took to the streets. We were unarmed. We had only helmets, umbrellas and plastic wrap. In return, the police suppressed us by unleashing 150 tear gas canisters shot in close range, aiming batons at our heads, and firing rubber bullets and bean bag rounds. Numerous peaceful protesters were unjustifiably arrested, interrogated, and stigmatized as “rioters".

2）對摺係咪重玩 切開個題？
切開個題都冇所謂，點解切 同 點切 係咪可以有得調校
目的係咩先？
刻意地切 同 唔小心切 已經係兩個感覺
例：基本穩陣 SAVE HONG KONG 切 AT G20
例：好似今次要切 HONG KONG 半，咁上半 hong kong 可以換 graphic （e.g. 香港海岸線building）

3）QR code 咁放有d 人做我做
你問 100 個連仔，有幾多人收到會 scan 個 code？
我相信一如地鐵 qrcode／nfc，少之有少
因為都冇任何文字／圖／icon 講係咩黎 ...
例：Video，咁至少對影片有興趣既人會睇
例：一大堆案名 “Police arrest protester from Ambulance”
咁先有可能吸引到人入去睇
btw, QR CODE size matters (有數計)

最後，亦都係最重要：
4）theme 係咪重係玩得咁高？咁型有冇效？呢個應該定性係 ad 定 news 黎？

a）呢類型文宣比咩人睇？
抗爭運動性質係 中下層人口 定d 中高層人口 參加／支持多d？
例：班 high brass 睇完啦，佢會點支持？諗下係咪繼續 focus 去呢班小眾到，定成件事返去大多數國民
比香港人睇都唔會咁出啦，追唔到時代 ...

b）你地抗爭運動關 我（日本人／歐洲人） 咩事？
應唔應該搵d 野連繫到大家既點先拎出黎睇？
唔可能完全冇關係吧，冇關係洗咁多錢去做根本唔值得 ...
之前都講過，送中條例同 旅遊人士 係有關 ...

或者，去 facebook 搵下 中央聖學子 傾下可能會更好 ...
話晒果度都唔少不同類型 designer ... 點佢都介紹都一大堆人出力
香港最 top 果堆 designer 唔敢出名，但都應該可以暗地裡出做力

加油

1）point form + highlight 唔夠效果
例：
1. To completely withdraw the Extradition Bill.
3. To appoint an independent commission of inquiry to look into incidents of police brutality.
或
This is why two million of us took to the streets. We were unarmed. We had only helmets, umbrellas and plastic wrap. In return, the police suppressed us by unleashing 150 tear gas canisters shot in close range, aiming batons at our heads, and firing rubber bullets and bean bag rounds. Numerous peaceful protesters were unjustifiably arrested, interrogated, and stigmatized as “rioters".

睇 post 話原來日本都出同一個 layout ...